連仔幫手ban十卜Ching，佢劇透完搞到我好唔舒服

［倚天劇透］今晚殷素素死

劇透

ban埋樓主啦本身都冇留意十卜ching個post

係
佢搞到我個post多人留意左